「MHR」怨虎龍會唔會係歷代存在感最低封面怪

爆曬成隻game都唔太記得有呢隻嘢，過場畫面先見過佢一次，成個故事好似唔關佢事咁，完全可有可無，官方要唔要好似碎龍咁出翻個任提提佢先係封面怪

冰咒都唔好得去邊
最後仲比juno 搶戲份

迅龍個故事關唔關佢事?

monhunt個故事真係咁重要咩

你唔講我都唔記得冰咒係封面怪

起碼最後有歷戰冰咒龍冰氣鍊成幾有用(雖然全世界用黑龍裝)

shit, 我以為Juno 先係主角

龍咩鬼, 佢個款, 叫怨婦狗 似樣D
可能好快好似JUNO 咁, 只係要來試刀用

已經係

唔係嘅咩原來

真係咩？ 我仲農緊舊紫玉

屌連泥翁認冰鬼都高級過隻怨虎

就算用風神龍雷神龍到出G位你咪一樣咁講

真係有人記得千刃龍

比demo果隻嚇怕咗

佢未出歷戰
隻冰咒未出歷戰一樣覺得無存在感
試下出個歷戰怨虎連打,個個都變哂怨婦

Btw 今集個名叫左「首領」？應該係同一樣野？

重要
當年黑蝕
跟住mhw古龍大遷徙
到依家百龍夜行

全部都唔錯

Juno mhw封面
冰咒 mhw ib 封面

冇, 死煩膠最好唔好再出

mhr故事好似關熔山龍事

整隻爆鱗俾你

你有冇打錯字
定記錯左
定製作人真係禁樣講過

唔重要啊，以前p2都冇乜故事，但係隻轟龍嘅陰影我呢世都唔會唔記得

上封面梗係要揀靚仔架啦

雷神風神成條海馬咁核突

故事冇講
不過成個寒冰地圖都係同熔山龍大戰既殘骸

我真係冇留意喎
禁我拿拿聲執曬果十本書先

而且冰咒我都仲記得太刀大師同佢打個個場景，怨虎我就真係冇記憶點

你唔講真係唔記得左

迴避研磨勁野嚟,岩晒我依種磨刀都懶嘅人

成班村民 逼你用骨裝上雪山 喂轟龍

只係你唔睇唔代表無人care
黑龍滅修雷德城, 嚇到老山龍比人誤會攻村
大海龍搞到地震, 點知係海龍比人當兇手
黑蝕要進化搞到周圍放狂龍病毒
黑角係大肚版角龍
一角龍係曾經人類既高牆

仲有d npc設定有好多, 皇女成日搞on9任

其實以前咁先好玩，不斷貓車不斷研究動作，打贏嗰下真係喊出黎。

依家隻野第一次就贏到，弱智都打得贏

先人遺物有講
就咁行個地圖都睇得出

有熔山龍個頭同骸骨
仲插住龍擊槍
地圖近海有艘有龍擊槍既廢棄船

有人話百龍夜行係熔山龍條屍做怪
不過點都好,百龍都唔係咁好玩…
雖然我岩岩先玩到HR4

條屍作怪*

請多小小可以？

以前又少技，條龍又唔識攰，比怪打親都完全瞓低勁易食連技，依家有得跣走，hard mode一定係2G

仲記得 一開任務係上山打速龍仔定採藥草，撞到隻轟龍

我同fd傾住玩 講下點set場
反而覺得ok

係想佢首領龍可以單獨打

2個版本嚟㗎喎

雪山草

轟龍真係一隻好MH既怪

打爆機都係金獅裝收尾就知怨婦幾廢
利申:上一隻已經係MHP2G，完全斷曬片

妹下妹下咁出,乜古龍都無
亞種好似一條都未有?

打幾鋪就出左

xx隻天彗存在感其實都唔多高
不過夠型

mhwi天地龍比juno打？
唔係冰咒先係主角咩

MHP2G

MHR

隻怨婦比較下變咗模型咁，成隻膠膠地又冇動態又冇特色，以前隻迅龍至少有毛同隻眼都成個車尾燈咁識拉紅線

仲有冇人記得天慧龍。。。。

MHR個封面真係好鳩

都有架
打到某個位開始地圖會有佢啲鱗片定掉落物執

回帶返呢條片要做埋MHR落去都唔知點整得好, 其他隻隻封面都咁有逼力, 呢個獵人同怨虎同隻狗3個都唔知做緊乜

轉區嗰下型到

設計師開始技窮，d招左抄右抄，拍地下抄雷狼，粉塵爆炸抄炎王，基本冇乜令人印象深刻既招數

見冇人提P3隻雷狼，my 飛弗封面怪無之一

首領只會係百龍打到
唔排除日後可以直接打 有模組係度 唔會浪費

怨婦龍
個名都衰啦

轟龍最有存在感，當年做採集任比佢追

果陣第一次玩以為要打，用弓同佢玩左好耐

波波利的舌頭

真, 明明隻怪都幾有霸氣, 全身鬼火就仲正
但個封面真係好頹

路人真

無，因為佢叫天彗龍

識人用骨刀 磨走左佢 最後得一粒牙

Hi一Hi火車都死

屋企放咗隻一番獎冰咒，霸氣到呢

好撚驚囉

一角龍未聽過 黑角好似係繁殖期？定大肚？

以前D AI寫得差 運氣唔好就即死combo
2G雄火龍火車撞你去牆角 再火車火車火車

龍車地獄最主要係隻game寫得差, 攻擊判定玩死玩家
攻擊判定合理返咪令舊玩家覺得易打

佢用片手擋 冇咁傷

翠水龍鐵山靠
之後fix咗個判定易打幾多

今集隻泡狐都幾有翠水龍啲水槍feel

雪鬼都好撚廢 好多硬直
泥翁係煩姐

食屎狗黎，扮哂野叫新仔上山摘雪山草

啱，幾年無打，都發覺好容易嬴，好難死，藥都只食應急藥就夠

估唔到MHP2G既主角迅龍出場率仲高過封面龍
因為D武器高會心 今集rise被討伐數肯定遠超封面隻怨虎

水槍唔關
我地講緊成4 5個身位/ 明明過咗佢身體都中既亞空間鐵山靠

轟龍 雷狼龍
最有存在感既2隻執面怪
怨虎龍我覺得還可以 fing尾好型同斬龍有得fight
但個人認為juno係最有霸氣

黑蝕龍
海龍都好型

碎龍我覺得柒柒地

最冇存在感應該係4G個隻柒雀

根本就係想搵主角去祭神

問過千刃龍未，冇玩過4G既人係xx打過佢可能都唔知佢係封面怪

記得個設定全身鱗都係逆向生長
先可以射鱗出去
真正既逆鱗先順返方向

JUNO真心有霸氣
個時街場開荒隻JUNO一飛上天一定有一條友貓車

巴打歐洲人

當佢第一次試新野都可以接受
模式無問題

但龍與龍之間無咩配合
舉例飛雷龍可以幫雷狼龍差電
要你配合隊友阻止

呢個堅慘, 明明係十週年怪黎, 個名都特別有個千字, 但隻怪個設計特色比起其他真係少左d強度都麻麻軟腳雞一隻搞到冇咩人氣

百龍剩係顧住阻d攻城怪都搞到雞手鴨腳, 仲黎呢D野

泥翁雪鬼蜘蛛怨虎都係同級7星怪bo

隻雀冇做過封面喎

斷尾好似易出啲

歷代嘅封面怪都係替死鬼 明明佢哋都係俾啲古龍搞到要出嚟行，之後就比獵人公會見到就要俾人討伐，最後發現係古龍問題，基本上每代都係咁。

講封面,天慧龍真心型

真 冇得避

如果啲龍有咁高智能識team fight既話，玩家應該冇咩生存希望

醉愛海龍

飛雷係食物鏈低層次次都比人擔住
雷狼直接食佢差電就差唔多

雷龍孭住佢當尿袋個超帶電狀態可以長ON

雷狼本身已經係比雷光蟲幫佢差電

Game入面都好型

capcom讀心晶片，你估流㗎

算喇 遺照黎

準過測謊機

打第一次隻貓就幫我執左返黎

中途入場打左唔夠十下出左兩粒紫玉

別人的貓。。。

絕對強者
異常震域
暴虐的轟龍

聽個任名都拋窒

真

頂！！講咗咁耐千刃，個腦不停諗緊係蛇帝龍千刃真係完全忘記咗佢存在

就算而家俾佢龍車都會好驚

DEMO怨虎龍都好撚威, 講緊打過咁多集都好撚辛苦
期望佢有2名,g級,歷戰 呢d去改到個攻擊力齊裝都秒人其實都好好玩

其實怨虎連古龍都唔係，冇咩好比較

屌, 你唔講我唔記得

俾佢追撚住
嚇到我hihi

今集d 龍都弱撚智
成日自己打自己

我唔介意佢抄MHFZ既招落黎
整隻極吼雷狼龍, 一定打到唔少人棄GAME

屌 講起就嬲
個日打左成日先出到粒迅龍延髓比我整迅龍大劍
跟住下一場再打 即出兩粒 仆你個街真係讀心 唔需要既時就即出仲要兩粒
我即刻整左把迅龍弩 而家變左輕弩黨刷雷龍

黑角係大肚婆

要幾廢先要貓幾次先打得嬴條垃圾轟龍
仲要笑而家弱智
你都幾弱智

咁多代最深刻都係雷狼龍

佢訓覺你打醒佢
然後佢就飛上天

唔會啊 第一次打嗰陣嚇到我標尿

仲有上原轟龍

咁撚型 點會冇存在感
對佢好撚有印象 招大技同啲引擎聲 型到爆

最出名juno

MHR根本就係半成品
要等DLC補完
不過都正常嘅
武漢肺炎拖慢開發進度

每次一飛上天就好緊張會唔會有人貓

轉區

超大型雷光蟲(飛雷龍)

唔係你咁講，真係唔記得佢
50小時打過兩次咁大把

打佢果陣諗緊係咪打外星生物

用天地煌啼龍做封面嘅話仲柒

迅龍武不嬲高會心架啦
係World打後砌技易左，可以將會心推到超高，市場咪大左囉

真係要講的話咪2G的迅龍囉
換左做任何其他怪都幾乎一樣效果
上面講千刃都有殺雌火+狂龍病帶過

真係要講的話其實係X除斬泡之外兩隻封面怪
如果話XX青電主可以幫電龍除名
咁就淨番巨獸

都冇乜辦法 d龍不嬲都借黎借去
怨婦四腳爬爬都玩到識飛天
仲有咩動作好搞
我係覺得怨婦真係好重麥浚龍個影子
同為封面龍 成個shape 大細又差唔多
紫火 白刺係弱點 識肩撞
飛天龍車秒人呢下又好能似

出名跌左跌埋右

佢有本事的移植超西4去家機先啦

飛天車秒人真係好熟口面！都同juno一樣打多幾次齊裝又係唔驚佢

但係過往咁多集出場率都好低

對唔住，呢隻嘢先係存在感最低

MhXX時代 迅龍同白疾風加加埋埋打咗接近150條

反而天彗龍同鏖魔分別打咗20條都無

Juno先係world既封面怪 冰咒係阿二

冰咒係IB封面 唔係呀二

一陣4月份更新真係出

以前日文好難知

點解一角係人類既高牆？

電腦大爆炸呀柒頭皮

World永遠係iceborne前面
= juno>冰咒

剛剛去左入街場打隻貓拎到一舊